見到依家d連登仔講野好廢老tone好撚想嘔

覺得自己捱得好辛苦 後生仔唔捱得 一代不如一代
覺得自己個年代既人最叻 競爭最大
剩係識係連登圍爐
笑鳩00後唔知咩係錄音帶 未上過Yahoo
吹撚到00後唔識陳奕迅周杰倫
實際上同班60後廢老屎忽既口吻一樣
廿幾歲就扮老屎忽 收皮啦你地

利申: 91年

真係循環黎

屌蝗語同抖音的確無屌錯，但呢啲嘢就算係90、80後做都一樣會屌，所以點解要咁執著係咪00後？
我地都被人以80、90後區分過、岐視過，我地都知咁係唔好受，咁點解仲要咁樣對返00後？
利申返先，唔啱嘅嘢就算係咪00後都要屌，只不過係對事唔對人，唔好先入為主。
再利申，90後

明顯啦 到呢班90後買左樓 入左政做
到時再有佔中佢地就係依家奶共反佔中建制果班人

淨係支持屌講蝗語同崇蝗嘅00後

其他一概唔支持

班90後拎MSN閃字，跑online，勁舞團黎打J真係笑撚死

就好似過多10年班00後拎抖音，王者榮耀，支那版食雞黎打飛機咁

Agree

自己係90後都覺得好嘔心

唔想遲D做自己最憎既廢老
應該去幫下00後 教育下細佬妹
唔係上連登同00後撩交嗌令大家價值觀相差更遠

遲D上過舊登都可以J

咩叫遲d，依家已經係
連/高登仔最鐘意話自己由初中開始上高登上左10幾年，但一見到有初中既會員就屌走人

因果輪迴

啱啊我覺得至少四十歲打後先有資格用廢老tone

幾多歲都唔應該廢老tone啦下嘛
每個年代都會有野被淘汰 有新野你唔習慣
接受唔到呢D衝擊就投胎啦

比負評班90後廢老出句聲啦屌你老母
唔好話我地圍爐

個班90後老屎忽當年比人笑會考雞，DSE雞

而家大個左啦，開始笑返細個佢既人

又話呢樣00後唔識，又話呢樣無玩過

肉撚酸

90後牛逼死了

我地90後有無敵童年+經歷online game黃金時期
邊似你班00後剩係識電子奶咀 手機game 同打字用拼音

班90後不知幾暗爽你話佢地講野廢老tone,
因為咁就代表佢地大個仔喇

佢地講完仲要沾沾自喜咁

人唔笑